有冇人係咁樣double degree?

讀完個自己好冇興趣嘅degree 諗住轉field 但讀多4年好似好on9咁 有冇ching係過來人

Second degree除左醫療有乜好讀

而家做緊自己鍾意做嘅野
雖然遲過人幾年，不過捱過左就會開心
女朋友都支持我

轉咩field 先